Apple Watch 用家討論區 (38) 先睇#1後發問

Apple S6
#S6 Chip
#有測血氧
#Always On，比S5更光
#心電圖

Apple SE
#S5 Chip
#無Always On、無心電圖
#得鋁製

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 6 & SE（2020年最新款，9月18日推出）
Series 5（2019年最新款，官方已停產）
Series 4（2018年推出，官方已停產，士多仍然有售 ）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

1. Series 5內置32GB，亦都多咗
- 推出健康研究（Health Research）：Hearing Study、Women Health Study 女性、Heart and Movement 心臟與行動、緊急求助功能
- Always-On Retina 永亮螢幕，但亦提供一日續航電量
- 首次內置指南針新增鈦金屬版、Hermès 太空黑不鏽鋼錶殼

2. 每一個Series嘅Apple Watch會按跟機錶帶或錶殻材質細分為普通版、Nike+、Hermès及Edition四款
普通版--最傳統嘅版本，最多色／材質嘅錶殻可選擇
Nike+版--Series 2開始有嘅版本，跟機錶帶設計為運動而設，同埋會多一個Nike獨家錶面，得鋁殻選擇
Hermès版--Series 0開始有嘅版本，跟機錶帶名貴啲，同埋會多一個Hermès獨家錶面，得鋼殻選擇，AC+價錢貴過人，但保嘅嘢亦都多啲（錶帶保養由Hermès負責）
Edition版--超級貴嘅版本，Series 0係黃金錶殻，當年索價（最平）10萬一隻，銷量慘淡，係Apple Watch極失敗嘅系列
之後Series 2/3轉用陶瓷錶殻銷量都係一般，最後Series 4終於cut咗呢條line

3. Series 3起按連接性分為GPS版及GPS+LTE版兩類
GPS版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步／游水路徑
GPS+LTE版--允許用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）
Series 2得GPS版，而Series 0/1既冇GPS，亦冇LTE，只係一隻普通度心跳嘅錶

4. 由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

5. Series 4嘅錶面由以往嘅38/42mm加大到40/44mm
--雖然畫面大咗，但錶身大小同以往相約，Series 4 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換，Series 4 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換
--雖然Series 1/2/3可以update到WatchOS 5，但WatchOS 5專為大mon而設嘅新complication錶面得Series 4先有

6. Series 4新增嘅電子心率感測器（ECG）香港已用到
Series 4其他特別賣點
--跌倒偵測 ：如果隻錶sense到用家跌親而過咗某個時間都冇反應，就會自動打999報警，對老人家／行動不便者係極有用嘅功能
--具備觸感反應的數碼錶冠：轉個錶冠嘅時後會有「卡卡」聲＋震動feedback
--64-bit處理器

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

Apple Care+ 更新咗
以前兩年兩次
改咗做每一年兩次
共四次

由係咁㗎啦巴打發現

門市有冇真身試下

識買最好係玩個半月至60日前先買
「至自你購買AppleCare+...........的日期起計的兩年」

lm

有，18號

謝謝大大回覆

唔好咁抆水先買，計錯數差一日買唔到就揼春

第55日壞左會否揼春

其實大家覺得#1 1-6個幾點有無用
太多字好似無人睇，cut咗佢保留Q&A會唔會好啲
費時啲人問黎問去都係個三幅被

都會架，之前有巴打買咗無耐、未買Apple Care就撞爆咗(?)
跟住好似係打電話Remote買返

之前係部iPhone 日日提人買
不過真係要好小心，唔記得就無

原來remote買到咁都無咁揼春

想confirm個size 係咪真係買咁大
Print PDF 出嚟話要買9號
宜家用44MM Sport S/M帶扣第5個格

嗰幾點係我s4嘅時候寫（之後再有其他巴打補充S5）
我冇所謂
我晏少少補番個表

有冇人用尼龍錶帶
用落覺得點？

預自己唔會撞壞隻錶係咪唔洗理係鋁定不鏽鋼？

我知呀，不過你知啲人見咁多字都唔睇架啦
可能放係Google Doc到，等有心人自己撳入去睇會比較方便
屌班伸手黨都大條道理啲呀嘛

個表就拜託你啦

Se冇always on
好似會好唔方便

誠哥未減價？

我去到11Nike 窿窿帶M/L尾數起第6格

岩岩都係忍唔到手落左單
希望下星期早d收到

各位巴打咩用途會買LTE版? 好少情況電話唔跟身

其實apple watch 5係咪誠哥會慣性平過士多

通常會係，但係顏色選擇未必啱你心水
所以我都係落store 買算

兩年兩次真係唔夠
我隻s5成日撞爆mon

即係買咗到手之後第55日先買
係最好？

一定鋁+ac+最抵屌
平平地粗用

唔知Apple Store幾時換有實物睇

想睇下藍色實物 同試下solo loop

買左藍色 44mm

應該會買se
大家會唔會加Apple care

藍色44+運動手帶環

大家會唔會買編織個條新帶

鋁殻買左 粗用

本身用緊iPad Pro 10.5

應該換Air 4定等新pro好

Series 5 減價未😛

18號各門市有實體試用

S6已買🥺有無靚錶帶/殻介紹？屋企人堅持要買個殼😂

有冇人試過AOP之後佢會早到俾我

想買依隻色比老母

誠哥剛剛問左無平到

Se同5個樣係咪一樣

Amazon唔ship香港
邊度有賣呢個牌子 Smatree

之前s4減到千8都有

今年鋁版個錶面係唔係都唔係藍寶石面?

係

😅😅😅

可以咁講 但後者會襟啲啲

你睇清楚個topic先

鋁版點會有藍寶石面

1516緊Se定s5好

所以我答緊佢唔係 睇清楚

集運囉

睇你想唔想要多個半月至兩個月保啦
一定一定要set alarm提自己買
買過Care+就會知道係買保個日計，唔係買機個日計

S6

X2

除左少左 always on 同心電圖
SE 仲有咩分別？

第一次買手帶不如walk in落store
精靈好樂意幫手

SE 用 optical heart sensor 會唔會無咁準？

去store試下先
但外觀就麻麻

睇佢個website comaprison
S5 S6 用 2nd gen optical sensor
SE 用 optical sensor

First time user表示已入SE

金色好似都唔錯

睇佢中文版個comparison 大家都係 第二代光學感測
應該一樣

自問自答

留名

啲時間可唔可以過快啲
好想快啲有得用

新玩家已入se

舖頭有得睇實物未？

睇埋豐澤S5會咩價先決定買邊隻
第一次用睇落SE基本夠用但想要返Always On

咁你真係5算
但誠哥未減

Always on好方便

睇佢減幾多
如果減$400我都係合埋眼買S6算

想知冇always on係點樣先會睇到時間個啲？

抬起手或輕點螢幕，
已經用慣always on夠方便

Always on 唔係都係抬手先著咩？

唔使抬起已經睇到時間

用開s4 stainless steel, titanium 係咪牀過ss?

？？

打錯

其實44大42幾多？
s2用家驚44太大
但如果買40既話舊錶帶=垃圾

大家如果買既話諗住點搭

輕咗，其他一樣

其實差唔多大
44窄邊啲同圓角少少

點解唔親自落士多上手試吓

啱啱出去睇唔見S5有減

啱啱睇完又一城store 減$200咋

請問星期五去士多會唔會冇貨/排長龍?
諗緊上網訂(24-26號送到)定係星期五直接去士多買好

士多冇減？

S5不鏽鋼 如果$4288 即買

落街跑步

公司開某d會同某d地方唔俾手機跟身

即係其實44係mon size而唔係錶size?
係咪可以咁理解

普通行街有冇always on分別唔大
抬手嘅動作都一樣
係方便有時開會偷望時間

正路係咪18號 士多會有貨？

係
所以舊42用家上44基本上唔會有問題

士多減400喎
啱啱買咗銅鑼灣最後一隻黑色S5

洗左幾錢

2799
本來44mm 有貨，不過都冇埋
1個月之後買Apple Care

減價應該要等Fortress/CSL 網店

我諗起上年年尾旋拍好多27xx-29xx 嘅5代
過左9個月重係同價 慘

Always on聽埋歌係咪好食電

Nike除左個Logo同獨有錶面仲有咩特點？其實係咪Nike fans先會買呢款

但40 mm 我覺得太細
老了

錶帶

知道時都比人買晒

隻錶帶做運動出汗係咪都戴得好舒服

係 因為透氣 又唔會太緊
同埋錶帶可以洗

有得洗呢點真係唔錯，睇嚟可以另外買多條Nike錶帶做運動用

普通版藍鋁都有好多款運動尼龍錶帶配搭
Nike 錶帶亦可以另外買
分別只係冇獨家watch face

想trade in個Apple Watch3 原來得$600

nike 個錶面係幾靚

咁咪會更加消耗電？
變相要叉得密啲？

watch回收真係賤價

今代真好 上代我黑尼龍一定要夾nike先出到

你想要窿窿個隻款？

有冇用credit cars 放落去左下角嗰個角，對吓張紙係咪print得啱scale

其實差唔多

我測試過 無開大約可以慳十幾%
所以有時低電量我都會熄左always on佢

充電有啲煩
都係唔揀冇扣既

邊到trade 不過我果隻s4花晒可能仲低過s3

S4 44mm GPS有$800，Cellular應該$900
即係換S6 44mm GPS價錢有埋Cellular

On9 se
無ecg仲廢過4

對藍色有性趣
可惜無nike版

岩岩去士多問左
5 全部44冇晒 得返40

邊度 想買

幾百蚊放係屋企後備好過

上年可以自由喺online store搭配
都有唔少靚尼龍，鍾意佢嘅混色design

ecg 有咩咁重要

CSL
而家無晒啦

Apple Watch 用Spotify 連airpods唔帶手機聽歌係唔係一定要LTE版？

決定左換s5金鋼貨尾

心水清
轉左新名，叫做新手錶
其實入邊啲內涵同功能同前兩年嘅S4係一樣

4 + compass
= SE

諗返 誠哥啲s4 鋼 真係抵

冇喇冇喇
錯過了
唯有博下睇吓會唔會有S五劈㗎啦
士多S5 減$400, 其實冇乜意思
爭幾百蚊就上S6

4-S4+S5-ECG+always on altimeter=SE

其實 blood oxygen 有咩用，點解唔係 血壓同血糖架

血糖要好似目前技術要插針
我都希望有日會有

如果出到有血糖功能
真係會大幅度動搖到血糖機市場

覺得apple 喺watch 嘅development 真係放慢咗手腳

真係甩太多

當代出第一代AW時已有血糖rumor
我仲FF 用咗佢就可以齋食代餐又唔會餓暈

請問係咪星期五士多都會有現貨？

有冇人知士多仲有冇得買Aw4同幾錢

想問40同44個電量分別大唔大？

series 4 一早就無
series 5 岩岩有師兄報左有40mm無44mm

AW3上AW4個改變好大
AW5同6都唔吸引

基本上由第四代去到第六代都係超級牙膏

反而第7代好有期望

好似第3去4咁

依定似係每4年大改
IPHONE M額都用到12

可能Apple watch 其實佢咁嘅步伐係想幫我哋慳錢

岩岩買左隻44mm銀色se，但有無啲包埋邊既mon貼可以介紹黎用下

今年SE用緊S4/5/6 design
S3似賣多年就淘汰，由SE頂上做入門級
S7到時可以大改

係，其餘嗰款硬係覺得會戴到好吉手

S5原價減400

官網依家冇得去實體店拎 只可揀送貨
大家都照揀送貨？

咁鬼快冇哂S5. 仲有咩方法入到..... 第二日就賣哂CLS. 都冇時間去睇

差舊電，舊電玩到兩日或以上真係贏幾條街

諗緊買SE定6好 心電圖同血氧對我來講真係可有可無 係個always on掙扎

Same

買揀送貨會唔會易中伏？
定等星期五落實體店買好？

實體店大把

always on 運動時候唔方便抬起睇
其他場景抬起唔係好難姐

Me too

朝早6點起身pick up

要cellular 版係咪都係買AL 最抵？
同埋之前唔係話藍寶石仲易爛過玻璃咩？

18號準備出貨中

always on 係將個MON降到1HZ 每60秒更新一次
有左always on係一隻錶

士多唔係冇哂44mm啦咩?
CSL CLUB LIKE 果度我見都冇GPS版了, LTE版都得番40

21號都係

屌 原來24-26號都唔等閒
Cut單等Apple Store 現貨算

想買nike se 係咪通常開賣第1 2日都無現貨？好似iphone 咁要上官網買？

血氧係睇你血含氧量夠唔夠，唔夠會暈
嚴重可以死人
如果要測血糖，要拮手指滴血先驗到血糖
血壓唔洗講啦，無可能咁樣check到血壓

嚟緊蘋果可能會出條入個App之後會發脹check血壓嘅錶帶

咁隻手會成日麻痺

有冇細鋪買5仔有平窮撚想入返隻

藍色普通運動錶帶就26號發貨
換條編織帶要成11月中先有貨
條帶要織兩個月先有

D 二手價企得好硬下
我都想搵下有冇抵既S5
有D介意SE 冇always on

請問巴打們
S6同S5外表係咪完全一樣??
想買個殼同貼,但市面見到得S5用既

邊到可以85折買到??

有隻S1 38mm可以trade到幾多

算啦好嘛 留返起啦

百零二百

幫手需要85折買s6

見到有銀色44mm 冇問係咩版

講真差果400蚊直接上6算啦

士多平得400
街鋪最多平600
真係買6好過

正啊 快啲送

跟住你啲同枱同事或者開會啲人眼甘甘望住你

21號
希望會到18號早到

成個飛機杯咁

跟住自己怕羞收埋戴錶隻手去枱底

E+ AW用Spotify 可以離線咩

用緊S5鈦金 想入藍色 但係仲有一年保養

我好似2點20分左右買 已經係21-24號送

而家s5個價同幾個月前差唔多
18號先正式減價 咁早買會唔會太傻

好叻仔

唔好為少少錢咁樣乞啦

啱啱訂咗TITANIUM + 黑鋼錶帶

AW Spotify好似係一定要駁iphone先用到

Yes

唔係
Apple watch 版Spotify 任何情況下一定要駁iphone上個spotify先用到
即係就咁AW LTE + airpods都係用唔到
仲要唔支援AW offline library

垃圾spotify

2020都過咗大半spotify個aw app都仲係咁垃圾剩係做iphone mirror

想問apple care+ 換錶既話
舊錶d data 係咪會冇哂？(例如smart octopus)

跟APPLE ID

octopus

data跟IPHONE

想問下如嬲爆左mon 要比幾多次先再換到新錶

仲未收到新watchOS

我都想知

想問下apple watch 連落iphone之後，iphone會唔會扣電扣快左?

有冇巴打用緊皮革手環?
襟唔襟用同埋有冇干擾到指南針?

有冇咩差電板幾合一咁係抵玩架
想搵一個可以差到電話差到airpods同aw

女仕係咪買40mm 就夠

用緊呢隻，有無線充，又有埋PD快差

楊貴妃要買44mm

反而想買隻紅色 試下

巴打 好正呀 真係賜酒比你

血壓我估應該研發緊啦又黎擠牙膏一年推一樣新野
apple d 野心一定想做埋

後者難好多

有無s4 ,s5 bq用 家up 左watch os7 , 聽講順左

好矛盾諗緊買se定5仔好

之前nike彩虹錶帶話要等成個月
隔幾日又有得walk in

新bluetooth, 接近冇

走啦你我唔想搞大佢

Google吓都搵到啦

乜嘢叫無線充？

Series 3 得4.6gb 容量是咪正常
Os7要成3gb 先up到 cls
今晚format隻錶先up 到

本身S3得16gb

ipad 8同ipad air 個pro分別有咩大唔大???

仆佢個街訂兩隻都cut單

你訂咩

24-26希望有得早啲送

3仔值唔值得上se / 6

想trade in個Apple Watch4 gps+cellular 原來得$900

一隻普通鋁殼+一隻nike版

我就等s7，應該會改款
SpO2 對我嚟講無乜吸引力

S3連洗手都冇得用

新買S5 叉電去到75% 自己停咗

因為s3連噪音app都冇

要平買se
要功能買s6
s5 個價兩頭唔到岸 又唔齊款

係好撚順

S3咩都冇得用

有冇人更新咗watchos7?

電量有冇變化？我記得有啲新更新係好食電

頭幾日食電係正常
每次更新都係咁

iphone 連咗aw ，可以同時間連airpods 聽歌？

有冇人出咗貨？ 我21-24號， 今朝準備出貨中

冇穿冇爛就唔使換
上次5都無換 今次都唔使換

新手諗住買SE
想請教下aw可唔可以用普通無線叉電
定係一定要買專門叉佢個隻叉電器

有冇人試到watchos 7 個洗手功能？ 我一次都trigger 唔到

你準備出貨中未？

未啦

無線差電

google下先
因為咁我轉左APPLE MUSIC

幫下眼
官網啲資料愈來愈散
要去其他網搵

呢個表係幫apple 倒S3 米

S3今年又唔落架又唔減價
連個樣都唔靚
應該好難sell

買aw 跟盒有線 但唔包插頭

普通運動撚冇所謂啦
見s0都有人用緊

Series 6 個高度計可以括住寫"常開"，即係無時無刻都度緊你嘅高度

同埋加唔加環境音量偵測？

打算聽日放工落門市買SE

好
我陣間加

S6測血氧洗唔洗好似S4 ECG咁等半年先開俾香港

唔係直接用得咩

台灣到依家都未解鎖ECG個功能

台灣要醫療部門Approve，但香港洗唔洗？

之前有BUG果陣開通左

s3官方收緊幾錢？搵唔返

六舊

apple官方trade in黎講，watch已經算收得高，都仲有全新40%
我部17 macbook 一皮野買，全部完好都係1700蚊收咋

Core M真係超級賤價

望真D.. 澳洲呢邊 series 5 仲係正價... 6 仔平過5

想問如果想AW6唔帶電話都聽到歌，Apple Music同Spotify可唔可以support到?

Spotify 唔得

Se冇always on有啲趕客
但又真係抵屌

今晚試睡眠app

有無巴打搏聽朝IRESERVE PICKUP?

升左隻s4...上面拉落嚟既通知欄冇咗3d touch 全部取消通知功能

係
同以前iPhone iOS 12 3D Touch升iOS 13變Haptic Touch

今朝先落單有排等
聽日百記都好似返貨

30號尋日落都係25號

我25~28

準備出貨中要等幾耐 佢明明話18就到 係咪聽日先寄？

屌....好撚唔方便...要拉到最上先有全部取消

2018 15" MacBook Pro 萬八
Trade 得返2千鬆啲

想問如果用KKBOX 有冇得唔帶電話都可以聽到歌
新手 想入手S5 / S6

想買s5 依家先知淨係帶aw+airpod係用唔到Spotify 卻步左

有就無人買6

仆你個街畀返Force Touch我Haptic Touch慢半拍
S4升完OS7閹撚咗
IOS cut 3D Touch都冇閹XS啦

我都等緊佢轉

Offline可以

可以 offline

S3 del曬啲app都唔夠位update

逼你換新

always on冇乜用，又食電

推
考慮唔倒嘅巴打可以睇睇
如果覺得好嘅可以去YT俾個like同Sub
如果覺得講得唔好嘅屌得細力啲

會唔會今晚先轉

希望佢真係聽日到 其實係咪太過份擔心😂😂

想問聽日係咪周圍都有貨定係得Apple有？

佢寫明18號到定係一個Time slot咁？
如果Time slot有機會聽日送唔到嚟

18啊 我發佈完就即刻磅水

咁有機會今晚send email

計時器預設係off，以為會自動開

普通AI SS 會好啲嘅，如果訂Ti就最好AOS訂
一定唔會多貨

我想要藍色ai咋 求其錶帶等11月再換

堅準意思係。。？

係Aluminum

Push

新手一問

如果電話通常跟身 係咪唔洗要 流動網絡？

頂 fake咗 細楷L以為大楷I
唔好咁
Aluminum都有個i字

係 如果經常跟身 直頭lte無用
隻錶貴咗又要俾多啲月費

實際GPS版用家 隻錶離手機幾遠就會斷? 諗緊返工成日行出位一排會唔會好易斷左

其實隻錶都可以用wifi
不過如果公司wifi 要另外login 嘅話就冇得用wifi
好似隔開兩幅牆就會斷
斷咗你行返近部機咪會自己連返

你一定唔係理科仔

仲諗住gps版夠用添 thanks

文科仔

斷咗真係咁重要咩
lte 仲要每個月個plan加錢

因為買watch最主要就係為左手機唔跟身時睇msg之類
斷咗咪姐係晒氣?

想知平時有咩情況係手機唔跟身

除咗跑步同電話無電之外 諗唔到

想請教大家一件事，我本身用開android機（HTC U11）, 若果想買最新既apple watch黎用, 我可否以family member sharing的方式去用apple watch大部份既功能呢？ 如八達通, map等？thx

P.s. 我有部無用既iphone 6s在家，用緊csl可以加$28用佢個apple watch family plan (有新電話號碼）

同問，apollo係咩黎

一個已下架 但可以watch offline spotify 歌同watch online streaming 嘅app

聽朝6點起身睇下有冇得襟pickup

有無人知誠哥有S5減價未？想執返隻

同問

下晝去過太古城豐澤，冇見有減價

已出貨

有冇巴打知道 Apple Watch Series 4, 5開售頭一兩日會唔會好快買晒？
諗住後日下晝去買 Apple Watch Series 6 唔知買唔買到

2年前 series 4 我記得Apple Store 好多人買，d 貨去得好快⋯

最好聽日等佢開 ...
最怕佢唔賣現貨要你AOS訂

21-24號仲係準備出貨

都係普通嘅 鋁金屬 44mm 黑色咁，錶帶應該冇咁快搶晒掛，咁星期六下晝仲有冇機

每日都會有PICK UP

即係？

大家會唔會買流動網絡版

未用過apple watch

想問下se冇左always-on 係咪抬起手唔會著mon?

我會

支聯通幾時先有plan

你聽日唔得可以試下下一日
前題係唔一定有你想要個個款

抬起手都唔著，咁點先著

之前冇留意過，原嚟咁搶手？

S4個陣搶得好勁
睇下聽日多唔多人就知

咁上年S5情況如何

預計18號到，仲未轉出貨

唔清楚，我跳級換

㩒一下個mon

巴打嗰陣第幾日買，買唔買到

大動作抬起隻手都會著

Thanks 巴打

想問下大家會唔會買埋AC+

我S4出嘅第二日買到
因為我一向用SS，SS應該會無咁多人買，今年唔想易花先再升多一級買Ti

點樣可以改順豐自取點攞？ 係咪冇辦法？

紅得有啲奇怪

今次想換titanium，焗買

絲打諗緊咩色？ 金色好似唔同咗

本身想買藍 睇完反而想好似佢咁襯

係呀，有人話隻金似土豪金
不過我都係買返space black，最鍾意黑色

型

想問下本身無usb c adaptor 買左隻錶係咪焗住要買個先差到電？

配紅、深色錶帶都算幾靚

呢家官網訂最快25-28號送到
咁仲係唔係第一批？
其實係咪呢幾日去門市買仲好過等？

戴慣咗銀色，易襯又型

AW studio product red錶殼淨係可以配紅帶
藍色反而冇限制

想問下士多係指邊間？

第一批18同21-24

咁其實係咪呢幾日去門市買仲好過等？

請問S4,OS7上得過嗎？

？

多咗錶面

藍色又好似唔錯 好難揀呀

睇你買乜款啦
平個啲就聽朝早啲去睇下有冇
貴到Ti依啲寧願AOS買

星期六晏就先得閒 驚撲空

你個名

咁你都唔知
唉屌比埋link你啦

藍店

所以唔好幫襯

想問下點解更新完之後啲錶面會咩都冇曬嘅？

冇人知下面個尺度計係咪AW6先有

有*

其他都有altimeter
得6係always on

5呢有冇？

答咗

得=only

諗諗下都係想SE版

點解taxi叫的士？

我都係21-24, 仲準備出貨中。

唔知會唔會早到呢？

我記得series 5 開賣第一日係冇得walk in 同aos 門為攞貨嘅

第一次玩apple watch, 自己有長期病患 係咪應該s6嘅優先度 > SE

即係每日朝早， 有人話6點， 有人話8點。 咁響aos 可以訂到即日響門市攞貨。但貨量好少。可能今秒綠色有貨，下秒㩒入去已經冇哂

錶又無咁誇嘅

希望星期日到

Always on 好正
Sensor 又多啲
買咗唔駛後悔

貴嗰一千慢慢可以慳返黎

想問下 aw nike得唔得跟普通運動錶帶？

屋村入面果啲
睇你住邊條村

掙扎緊藍色定金色

有新要新

冇 上代買個陣問左apple

錶有 但錶帶可能唔齊色

請教下 Gps版用唔用到SOS個堆功能？

想買NIKE + 但無金色無藍色
可唔可以金/藍要NIKE 錶帶

唔知聽日下就walk in有冇SE呢

想知walkin銀帶有冇得揀

有無apple watch mon 貼嘅好介紹
啱啱今日喺深水埗貼咗$40
未返到屋企已經甩咗
DLLM

Mon貼

錶面貼囉咁

無張貼work/用得長架。怕花嘅真係唯有買藍寶石錶面

錶面貼

買apple care 算

就黎買隻撈都要痴貼

金色藍色跟機只可以配apple自家錶帶
另外買多條Nike就冇限制

錶真係唔好貼
screen色水差咗，外觀又唔靚

6有邊款係藍寶石錶面

有咩充電座大家會推介？

貴個兩款，不鏽鋼/鈦

$$$$

我都想要Aluminum 44mm 黑色，即係第二日walk-in 都應該會有？btw Nike嗰個會唔會搶手啲

之前用開autosleep 有冇人試過同apple個個比邊個好啲

想問邊度trade Apple Watch 最高價
想trade s4 buy a6

咩錶帶襯藍色靚

用落好快，啲app 閃出嚟

其實唔係買不鏽鋼版藍寶石
求其S4 S5 S6 SE都冇乜分別 撞兩野就花晒

不鏽鋼加藍寶石多2k5真係幾貴

好很快

冇用 你有幾可唔帶部電話出街
除非你落街跑步 又有訂閱kkbox/Apple Music
Esim 又一筆 如何你用開間電訊公司唔free俾你

NIKE + 除左錶帶
錶面反正你都唔會長用佢

有冇人update jor 個芒暗左 黃左？

貪佢個紅圈

有無人s4鋁gps會轉se lte

少咗ECG, SoC speed 一樣, 樣一樣
LTE 咁重要？比多啲上6 la

有冇人18號嘅已出貨？

聽日係咪會有新錶帶賣？

點解Apple 一定要入studio先有黑框加黑編織單圈呢個選項
之前信用卡d分換左誠哥e-cash coupon 仲諗住用
單買一條成七舊幾

冇藍色

右邊粒制係紅色定藍色

聽日去士多買有無得直接拎走

紅圈係LTE版

用緊S4 諗咗兩日
最後都係決定忍手
除咗個血氧真係冇咩嘢說服到我買

其實同規格係貴1K7（Al LTE vs SS LTE)
用Al GPS去比SS LTE唔係咁公平

THX 紅圈好肉酸

用緊S3 諗緊換S6定SE好

準備左成半個鐘都無郁過 點解會咁

唔知聽日s5會唔會街價有減

升左ios14先比更新

Bought s6 from iserve

一陣lunch去拎

已簡今日拎

Pickup 隨便買

仲以為8點開賣，好在早醒左

新果兩款錶帶無得pickup

Watch os beta 7.1出左

Ireserve link係？

Store app有

Apple music可以down定啲歌
跑步距離用返隻錶嘅GPS就得
流動網絡唔係必須

要先度你手腕有幾粗
誠哥點會有依個服務
只可以去store搞

自己揀錶帶要11月先送？

玩過兩代鋁，今次想玩SS/鈦

藍色錶士多賣晒定一直都冇？

新個三款錶帶全部冇貨定要walk in?

有無得即場trade咗舊嗰隻

唔記得洗唔洗用舊嗰隻去setup新嗰隻

6點果陣睇冇得pickup

試下轉錶帶，普通sportsloop有

唔該！

新嗰兩款無窿嘅都無得pickup

Aos訂sportloop版到時去到有新帶再加定直接Walk in好？

新帶應該無現貨

我係用住普通sports loop先，trade咗依家隻aw4用個coupon買新嗰d

s4用家表示ecg兩年黎一次都無用過
lte起碼電話無電或者跑步時用錶在線聽歌都得

SS同Ti，佢都show冇得pick up，以我記憶中，上年冇得pick up個啲，去到store有極少量現貨，所以諗緊博唔博

預防呢啲野 定時做下好啲

SS同Ti應該唔多人揀？
我諗住10點開門睇吓先決定

諗住試下先買 又驚10點開門就冇貨

Single loop我估可能apple有咗大概數字d人戴咩size先會有現貨 唔會12個size都even㗎嘛，每款每個size都擺咁多貨喺門市咪有d會囤積喺度

我啱啱都㩒到aos，巴打mon住個士多app

㩒到咩帶？apple又玩突發

冇喎

我都見唔到

普通錶帶平d
用家都唔一定要買新個條

本身aps11月先有果隻今朝成朝都無
焗買sololoop

仲未得閒度錶帶個size

有冇人取消左送貨訂單，轉今日pick up

其實單圈同運動手環有咩分別 多數人用邊隻

今日係咪有得去apple store買現貨?

單圈膠定織帶都係新出多人用一定係sports loop㗎

單圈咪一套落手就係，無嘢頂住

Solo loop姐係單圈膠定織帶

單圈
織帶前面多咗個字 我都想要織帶

藍色有貨

錶帶重缺貨過隻錶

應該係關條帶事

等到沙田冇貨，要出又一城

21~24送貨 cancel唔到，本身仲想轉今日拎...

深表同情

5代44 Apple Trade in 得$1050...

我$1100捱義氣幫你收左佢

係囉兩年後買返同一個soc

好似係回收商報既價

比多少少乜都有晒
LTE買過後悔
9成時間手機跟身

用後俾啲comment ok?

隻4壞壞地唔知trade 唔trade in到

想問下esim個號碼可唔可以同係錶上面whatsapp既號碼唔同?

正在派件中

無晒手環款，唯有揀藍色運動帶配44藍鋁

我度到9，我都有呢隻表帶,同你差唔多
我諗緊使唔使預少少buffer

目測係

Size 10
鐘意戴高少少

我都鐘意高少少，10就會緊，所以簡11

屌..我都係...明明隻錶已經咩都冇, 都只係得2.9GB 位, 唔夠位下載os7...

Same
最後reset過隻錶就裝到

但係都冇新錶面用

Ti 個啲全部無得店內攞

所有新錶面都係S4或打後先有

依家門市係咪有得睇s6同SE？

有喎

得sports loop 有

運動錶帶屋企有N咁多條

我度左手環size7號岩岩好

個個有番咁上下用AW年資嘅巴打應該都至少會有3-4條官方錶帶

S3
如果今年先買apple watch都應該直上SE

Apple store 有冇 solo loop 試？

我覺得去apple trade走隻S3都可以
雖然apple trade價閪但諗番S3原價都只係千幾
計落冇trade S5咁蝕

師兄 用咩apps 聽歌？

我就係咁做trade S3 in S6

用梗44mm aw 但比44mm嘅solo loop size最細得4 我隻手要size3

發育不良？

有冇巴打可以報告下apple retail store有冇編織帶現貨？

S2有冇得trade?

膠帶顏色相近只買一條
本身有忌廉黃，就唔會再買新嘅子薑黃

絲打

有，官網寫$450

士多APP睇要到14/10先有

Total 我起碼有八至九條

想知士多依家係咪仲有S4/S5賣？ 有冇餐牌睇睇

士多冇喇 ，誠哥可能有

lunch衝去士多試錶

彩虹 x5
跟機黑色膠帶
跟機粉紅膠帶
跟機銀米蘭鋼帶

唔知聽日去士多有冇得買

咁多條我最鍾意鋼鏈帶
重得嚟有質感，不過帶到花哂

頭先去又一城walk in 買點知佢話冇貨

無。

有冇得試？

預咗
第一日一定收埋好多貨先
偷望下佢部機就會見到有冇貨

好彩AOS買到即日pick up

應該有得即日取個啲款先有

試都要排隊 cls

用app pickup有冇貨？
佢walkin同pickup係兩條line（雖然我都唔明點解要咁做）

新錶帶都冇得pick up, 尼龍就有

巴打邊間士多
諗住一間出去試

apple次次出新野都係咁人頭湧湧

今次應該會好啲
冇咗iPhone嗰班

沙田巴屎閉咁 屌

星期五個個都好得閒
我啲同事成日都專登請星期五貪有得連放三日

c9 呀叔多 可能覺得有得炒

話說今次身邊係多咗人話想買錶
佢地覺得SE好吸引

咁睇嚟AOS咗等佢送過嚟係無揀錯
多人到咁都唔知有無消毒過啲錶

Thank you

都係既 ecg 我隻s4都唔係成日測 係開頭出果時玩左幾次

疫情之後我都冇再試錶
以前我得閒冇事都會去試下錶帶
同男精靈吹下水

好在無AOS買
新帶其實唔係想像中咁好

我對於一圈過有啲保留
萬一真係肥咗/瘦咗咁點算

你又有道理

下一代用嚟Check血壓

用紙就話9號
真係試上手就8號又鬆，7號又緊，如果真係買咗就

我想知士多係未用個張紙嚟試？

係，藍精靈會幫你試

緊有班唔係買既阿叔去睇

搵個大隻靚仔嘅幫我試就好

原來我隻S3岩岩好今日夠期過保

唔好同我爭

好似冇乜款咁

我要Asian大隻嘅

我覺得手環純粹當試下新野

今日trade 咗？

黑色有啲奇怪
可能其他色會好少少嘅

未，岩岩睇pick up我個區無晒藍鋁運動帶

HK01嘅開箱圖，某啲巴打關心嘅S6光度到底比之前光咗幾多

藍色錶殼錶帶好受歡迎，其他色都仲有貨

Product Red任㩒唔嬲

錶嚟講紅色係有啲重口味
可能得MKBHD先carry到

其實可唔可以即場Trade埋橫掂AW都係Restore From Iphone
定係今日會太多人，藍精靈會耍走我

有無巴打有買braided Solo Loop
好唔好帶

紅色難襯

如果佢有貨會幫你即場trade埋

可以

搵個大隻精靈黎試下戴睇下重唔重口味

又一城好靜

真 小貓三四隻

最慘俾咗錢先 無得trade返轉頭 焗住等換gift card

藍精靈多過客

如果想TRADE IN隻S3 去換S6, 係咪淨係比錶佢就得??
佢又唔撚包差電線而家

換定gift card
第時買AC+

佢係我㗎

淨錶is ok

跟機有線呀，冇牛咋嘛

果張就係gift card?
trade係唔使帶埋跟機條錶帶同線？

門口食Q啱唔啱

所以記得唔好買黃色

未見過大隻門口食Q

依家有得用iPhone幫屋企人setup隻錶
就算兩老用android電話
都可以買畀佢哋check心跳健康

紅色最佳配搭係咪黑色錶帶

話時話依家黑色膠帶仲有冇甩皮問題？
我記得S0/1/2嗰陣時好嚴重

諗住gift card用嚟買織帶

食Q: 我可以日日對住大隻精靈

2-3月嗰陣買錶帶先正
男精靈得閒到教我點戴/換帶

我有次響IFC見過個胸肌大到飛釘嘅藍精靈

我睇唔明張紙點用

2-3月度度行街都正
就算唔買都多謝你入嚟睇
如果買嘢直頭當你上賓

嗰陣時啲男精靈直頭教埋我點剪片
我特登扮唔識等佢教多啲

背面似龍珠孫悟空手環

官網有教點度

試過有第二度調過黎既女精靈問我邊度食飯好

親身問清楚啲

我自己度就7緊8鬆，不過都會去現場搵精靈度試清楚

Ti入手

快啲到21號啦

叫男精靈捉住你隻手度你有幾粗

啲貨係咪小到咁

隻blue colour好似好難襯其他錶帶
但又好想買

個個都搶新色啫

想知用app 信用卡落單
想朋友代拎 需要啲咩資料先代拎到

想要藍色錶殻加藍色運動手環，但係冇得係store pick up，係咪要等聽日再㩒

App買錶揀左solo loop 今晚拎
想問係咪冇得揀要返普通運動手帶架啦？

睇完上面巴打講啲size唔岩有啲驚

佢啲size我試落覺得都幾準

Ya, 下次用
只需收錶身Only

Trade 左幾錢？s5?

巴打你戴上手會唔會覺得好奇怪/ 唔好睇

好靚呀訂咗但係要21號先出貨

屋企人隻s4升完出唔返日期，連功能選單入面都冇日期揀，試過power reset大法都冇用，叫咗佢去士多搞。

到底前幾個月邊個話出4好抵

3k有鋼
抵到傻

Cancel order幫到你

好靚

本身4% 係RED 網上簽
5%係咩來?
加埋9% 好多WOR.!!! 打九折咁濟

而家網上買冇得walkin拎...
咁walkin買呢

Se2200
米籣779
加埋都唔洗3000

定係你講緊二千幾既鋼

有 但太空灰
啱啱買咗

就係之前s4 3k有找有鋼
好抵

一條米蘭走天下嘅話，最低2599就有

想要藍色今次
不過應該冇貨

請問下ching邊間store？

不要再說了

試下搭唔同錶帶 有機會仲有

5%先滿$8000先有

尖沙咀
係錶帶好多冇貨

而家消費保守左. 唔想洗咁多買野

有貨

有無新錶帶，編織個款？

有無人買SE

冇啦膠都唔係隻隻色有
我反正都諗住出去買過錶帶所以咩色都ok

編織唔使諗

態度正確

去左apm問藍鋁有貨，即buy

trade 埋S3 $600 gps / $650 lte

In App Apple Pay

同埋要用信用卡係推廣期內簽夠數

想買，但Walk in又冇得用Red Card

佢得返2隻藍鋁，有藍運動帶

果然藍色最受歡迎

要10月尾先送到，係咪唔買住等遲啲有得walkin/store pick up好啲？

記得wallet 張信用卡賬單資料入面個名改做提貨人全名

我都覺
順便有新信用卡

SE有冇現貨？想要編織帶

買gift card先

葡萄黎啦

皮革錶帶洗得多會唔會爛

有冇人買左尼龍錶帶可以分享下

巴打買完就戴

我諗唔到

唔該你同上面位巴打先

Why not 又唔係十年前要充爆先可以戴

我trade走左隻S3,唔戴等幾時

Me

大家trade機唔好咁老定以為乜都backup晒
我試過有個錄音app裡面d錄音唔會backup，restore完個app入面係空嘅

CWB好多人
藍精靈話大部分嘅都無貨啦，有都得非常少

皮都洗

你之前買落啲原裝錶帶顏色襯唔襯得返？

好貴

唔建議而家買3，少好多功能同錶面，又唔係平SE好多

皮盡量唔好濕水

我得一條綠色，一條激浪藍，一條黑色
應該襯到

大家trade S3係唔係都係$600

頭先成個場最多人就係Apple watch區
同埋藍色應該幾受女士歡迎，成檯都係女

落完去試表帶。新果條尼龍帶 完全唔好帶

用返舊運動帶仲舒服

想買Se 收工去唔知仲有冇

廣東道士多 44mm黑鋁，冇晒，佢聲稱最後一隻比我買咗，其他仲有少量，一個圈嗰隻錶帶冇晒咩色都好都無晒4號，5號仲有少量，3號直頭冇貨，同我同台嘅都係買黑鋁襯綠色錶帶，隻金色錢鋁好核突，好多人買錶

建議你真係落去試左條帶先

藍精靈話如果買編織個條要買細多一個size
運動橡筋個條就唔洗
我試過織個條真係會比較鬆啲

路過Studio A入咗藍44 sport band

試埋條手環，我又拉又扯最後都係揀運動帶（因為有現貨）

我頭先1115 左右問 今日唔做walkin 客既。

dklm 呃人

想睇下紅色實物

我問女精靈，佢照幫我check,跟住話仲有幾隻
我諗左幾秒就buy，現場啲精靈都樂意幫客check

手環淨係對編織版有興趣，
放工落去試吓先，
順便比對下石墨新色米蘭同黑色嘅分別

算啦。 我網上訂左等佢送貨 隻s3仲要頂多一個月

編織版 點睇都唔值咁貴 手感又唔好 真係要試上手

頭先廢事換新帶，用返舊個條淺藍色，又幾襯S6深藍錶殼

真係要試上手撚撚個質感先決定入唔入手
同米蘭同價，
明顯後者更抵買，
前者只係勝在夠特別

頭先我想試，俾師奶霸左個位

之後s3唔夠位升os7 format左
唔知點解有d app裝唔返
Eg citymapper 同apple store
試過iPhone del 左再裝都唔得
結果要係隻watch 個app store down citymapper
但仲有d app係比左錢佢又冇show 個cloud 係隻watch 個app store
好驚佢收多次錢
有冇人識搞

好膠嘅Feel
運動個條就似橡筋

帶上手仲粗糙過依個

[img]

藍色睇落幾易襯

好毒, 我都想買藍見到實物圖之後........

大家覺得呢 2 條藍色皮革邊條靚啲 ?

s3 trade到幾錢

綠色錶帶都幾靚，買咗不過未用

gps $600
LTE $650

thanks 搵日落去搞先

想睇埋紅色，佢話demo好小，未擺到出嚟

巴打們有無3 in 1 wireless charge推介？

Gift card + corporate discount = fat fat

不過佢係咪即時email gift card to me?

運動似橡膠玩具

Have you turned on iCloud voice memo

我1000同佢買咗佢啦不如

點解而家trade in又變左派gc，以前都係gc但唔會過自己手，係精靈即刻redeem

嘩。。。好彩你有提discount
門市買嘢如果有電視框就唔可以用gift card
二選一

正常就15分鐘左右會收到
如果星期六日有機會第二日先收到

S3係咪無新錶面用

You sure it was fit size?

下面

變左電子垃圾啦

如果你trade電話先冇得拎走，要即刻扣落新電話度

頭先係精靈幫我即刻扣，完全無經我手

點解買錶唔可以咁好on9

條條都拎上手試過 質感唔關size 事

咁即係精靈自己發揮啦屌

樓上好似係買咗隻錶跟住之後先去trade隻錶
即係分開咗兩次做 所以佢咪變咗拎張gift card卡走
應該係 除非唔係

我覺得似睇個別精靈遇著個比較鬆手真係好彩

拎張gc走真心冇用出面買iphone ipad平好多又有信用卡回贈食

藍色配皮帶好唔夾

但係買新錶會有咩 discount ?

Thanks bro
You work there?

Corporate discount

新產品多數未必即刻有
我只係提佢二選一

因為我都有電視框
其實好多大公司都有

係咪store trade in最高價

Let’s chok Red reward in corporate web portal

想問下Apple watch 6 有冇辦法去黃金買
想要手寫單

SE 係鋁喎

巴打做乜咁勇
如果之後需要維修而同時要你出示收據嘅話
你張單唔係響經銷商買嘅話就gg

藍寶石玻璃會唔會冇咁易花同碎？

洗手功能 點解唔到較哂通知

用咗一年一條都花痕都冇。未試過碎

點解想要手寫單既？

對比之下普通錶帶精緻好多

銀色花左都冇咁覺眼。。。

CWB 得返銀色。。。啱晒。。。入手44

新錶帶感覺似係想慳番啲膠同扣嘅錢

你地UPDATE左OS7之後用唔用到洗手功能??
我洗左幾次洗手功能都冇開

如果要一體環 我會買膠果隻。編織不了

有無巴打買咗石墨鋼？

有邊到痴錶貼？

友善提醒。

我唔知連登係咪比較多後生仔。

不過男人帶表，一係銀，一係金。可以黑色。
其他顏色，表來講真係好唔應該。

真係好靚

你老啦

聽過綠水鬼未

咩叫好唔應該
人地用自己錢買自己鐘意嘅顏色有咩應唔應該可言

新個隻塞浦路斯綠好似綠豆沙咁既色，唔太岩

佢應該係講緊啲傳統社交禮儀
好似某啲場合唔應該著某啲裝束之類

其實新個隻藍好岩男人戴

而家呢個年代規限無以前咁高，無話應唔應該

因為想要always display-on 琴日趁減價喺又一城士多買咗s5

血氧98%

我都覺，好靚

有無絲打買咗紅色可以Post上黎望望

Apple watch只係玩具 做咩咁認真？
買咩色都要話應唔應該

+1

smart watch睇法未必同傳統錶一樣
Apple watch無論落街買飯
定着suit返工都有人戴
傳統鋼錶、電子錶要夾返衣著

睇黎巴打應該明

秒

男人戴錶，一係陀飛輪，一係普通機械。可以石英錶。
電腦電子嘢，表來講真係好唔應該。

頭先都專登洗手，真係無反應

你健康個度enable左未

剛剛收到email
Your shipment is on its way.
SE 21-24/4

今日洗咗幾次手，得喎冇問題

等陣再試吓先，thx

你係咪真係知綠水鬼乜色表殼😂😂😂

仲係se同6煩緊
想要always on同藍色
但又用唔著心電同血氧

我 G-Shock 都有紅色、黃色、灰色啦

第二句=答案
第三句啲功能可以關

想問問有無巴絲第一次買？會想配多個火牛？
買咗Ti多咗個

原來得edition 先有

好似好唔抵咁

同普通差電火牛係咪一樣架？
利申第一次買

心頭好 負擔得起 其實唔需要計較咁多
隻錶日日戴 要買就買自己最想要嘅款

係咪想講個環衹係裝飾唔係錶身錶殼一部份？
BTW 你知唔知個環有咩用

同iPhone萬年5V1A牛同一規格，
係爭在插腳摺得埋咁解

😂😂😂😂😂你繼續啦😂😂😂😂

你冇正面回答點繼續？

打少字都知講咩

D youtuber話新既舒服d
但我覺得下面靚d

藍寶石只係無咁易花，但碎係一樣
BTW,其實normal個隻都好易花，我s2戴三年都無事

其實係塗層花

可唔可以塗層都防花

*唔易花

不如講步驟點整
回家通知開左都唔通知

ok ~ Thx
由於上面嗰條要 10 中至尾先有
所以我買咗下面嗰條
到時睇情況睇下買唔買埋上面

我買左個薄黑殼用，其實好好用，唔洗鍚住，我拎到去藍精靈，佢都要望多幾眼先睇得出

我用過下面個條（黑）真係好舒服，但真係好貴，今次藍色會買

有冇人知依家SE 44mm 多唔多現貨

公司數 點會唔明 大把人食飯要手寫單

健康app呢度最底打開咗未?

一般來講洗手動作夠5秒就會開始提示，
叫你繼續洗落去
夠20秒就俾👍🏻你

仆親自動報警係咪會inform埋嗰邊點解會通咗個電話？
如果仆到暈咗出唔到聲分分鐘俾人當玩電話cut線

照你咁講Richard Mille, PP Aquanaut 果啲都係垃圾

後生仔causal 打扮，帶sporty 嘅smart watch咩色我覺得冇問題
係著正裝嘅都唔會帶apple watch啦

diu la
條男hihi都話無walk in叫人上網訂

著正裝先多人帶AW

一樣價

之前store訂左依家發貨
睇update佢係重慶send出黎

終於到收貨
第一次用Apple Watch有咩要注意

首先要擺張八達通落去先，好方便唔使拎電話出嚟

邊度有現貨

謝解答

我上Apple Store訂

搞左Octopus card 先
再慢慢玩錶盤嗰啲

Stainless steel + leather / steel band

冇個人意志咩
唔係人地話點就一定要跟

同埋Apple Watch好多人都係平時休閒咁用

係邊度買

個人依家係銀鋼錶
再視乎場合換錶帶（雖然嚟嚟去去都係casual對friend）
係幾universal嘅

出面賣手機殼都有，我有響cwb既小販檔有見面，之前買78蚊

唔該晒巴打
真係幾薄出去睇下先

真係吸引唔到人5換6

Trade in係咪可以收禮品卡 再上網訂
未試過trade in 而家walk in又冇現貨咁

我3換6好大分別

膠定金屬黎？

膠，小小軟身

係咪無咩人買編織單圈 網上都好少開箱睇吓實物

有無人會買Solo Loop

44mm 黑 GPS 是咪士多都冇晒貨？
呢幾日會唔會番？定係上網訂會快D有？見佢個期話最早都 9/26

唔好用殼啦，搞到好似變身器咁。

勁狗囉 買返嚟就貴幾百

似咩？但我又唔想佢花

依家係唔係WALKIN 都冇貨?

其實開左 都無顯示 bug?
要重開手錶？

要睇款，有d可以上網訂完去拎

另外想問下過去經驗要幾耐供應先會穩定返？

上網全部都唔可以係鋪拎貨
試下出去睇下有冇WALKIN先

Nike 錶帶好唔好用

窮撚學生已入兩隻se 一隻自己用 一隻俾婆婆
見到小鬼沖涼仆親走咗都冇人知 勁撚驚買隻俾婆婆touch wood有咩事自動報狗

現貨？

上網訂

戴住去見office 工一流

岩岩去又一城囉錶，好多人

囉藍色轉左彩虹hehe 錶帶

多唔多人買SE

我今日入去前都睇到無晒pick up, 點知最後又walk in買到

Nike手環呢
諗緊要邊隻

重新配對裝唔到APP搞搞下仲同步唔到連唔到藍牙

只要你俾貴D就得
佢D pack好左嘅款仲可以去拎

請問in app 買左 去到拎貨可唔可以轉第二款手帶架？

彩虹好難carry

我隻金鋼裸跑兩年都冇乜花，你黑鋼係DLC重難花，不過APPLE嘢緊係樣行先，花咗apple care換過隻好過。

乖孫

我都想要呢隻

What is DLC

s0不銹鋼一出就用到以家 要攞燈照先見到花痕 平時用一d都唔覺

想買但好貴

諗緊平平地買3會唔會好不智

條帶柒到...

點解我係黑鋼？我係銀鋁，你係未搞錯咩（藍精靈都話你係黑色）
BTW我無apple care，加上藍精靈都唔係好睇得出喎，所以你其實係未真係分到個樣？

電話升左14 隻3要我更新 但更新唔到 卡撚左係到

各花入各眼啦

比多少少上se都好過用s3
同埋預咗會用幾年嘅話 se電量 速度 外型同s3比都差好遠

一更新即死，我隻2都係咁，試下揾藍精靈

唔撚搞了 直接換 反正都幾年

同我諗法一樣

海軍藍嚟？

琴日我隻5都卡住咗 2次
最後都上到

得navy 色嗰2款solo loop 襯到藍色殼

係咪Solo Loop嚟

激浪藍，海軍藍深色好多

未必，睇你點襯，我比較鍾意淺色系，同埋呢條係廢事換先頂住先

好似係鋼面嘅打磨處理技術

平安鍾有用過自動報狗

Sorry 第一代SE太細個mon 睇錯

唔係，係diamond like carbon coating來

其實我都更新玩死咗隻S4銀鋼

真係唔識，只係當年話黑鋼最難花。

多謝分享，咁我s5唔會up

我個人接受唔到

如果有APPLE CARE唔怕啦

哈，btw我睇自己隻錶同宜家上面隻新錶都差唔多樣，
唔係好分到

唔係，運動帶黎隻色係舊個隻激浪藍

其實有無apple care ，藍精靈都會幫你搞software野....
只係點解我要浪費時間

不過你咁樣粒個套，細沙塵一樣經邊位入，磨得多一樣會花，重要可能花到好唔自然。

你地咁講，唔知up唔up好，驚玩死隻3

DLC抗刮最難花，
唔似銀鋼咁容易有髮絲花痕，
但一撞就可能成層coating甩出嚟變咗鴛鴦色

好似唔係好見人討論，請問restore救唔救得返？

我本身習慣錶帶戴開緊D
頭先試左solo Koop ，實測使用比起佢幫我量度嘅度數仲要細啲，所以建議各位巴絲要落場實測先買
btw S4用家，決定唔會升，除咗顏色之外，無咩太大誘因吸引升級

pickup冇晒貨既話係咪walkin都唔會有貨？

尋日up完iPhone再up5仔好順利冇問題，
隻錶反應快咗，
一撳crown入Home screen果下順滑，
特別明顯feel到分別，
而幾款新錶面都靚，唔錯唔錯

多謝關心，我s2用左三年都無見到有事

咁冇計

你揾藍精靈啦，佢地幫到你架啦

唔好導我去up，好驚又出事，宜家都玩得好開心就唔up住

出貨項目
已出貨： 預計送達 21/09/2020 - 標準運送

呢啲個人喜好，
你自己依家用落滿意就得，
我只係分享我個人經驗

如果唔up嘅話信用卡之類會唔會唔support?我廢事研究，一嘢up咗金銀各一，成功率得一半。

本身用緊4好地地 買呢條當新玩具算

我iphone ipad watch一炮過全部升哂，
所以答唔到你

舊錶帶嚟？我搵唔到嘅

iPhone 和iPad 我專登分開up，廢事死曬冇機揸手過日神。

落左架其他咩仙人掌綠，松綠全部落晒

如果要藍色手環款組合既S6 今日應該無晒貨
想買既要等聽朝睇下返唔返貨

我都出咗貨

我s3 唔更新收唔到訊息 逼住升，點知死撚左

下 即係士多無哂貨喇？

淨手環都要10月

巴打你件貨追蹤出貨入唔入到？
我個個一㩒就 Server error

有無機會明天收到呢？

我買咗黑色都係麻麻

睇咗Tracking今朝浙江送落嚟，咁有機會聽日到

有機會
最快21其實係咪純粹排除weekend兩日

我都有條淺藍襯黑鋁
自己鍾意咪得

想問下如果AOS有得即日pick up 既話walk in 係咪都有貨？

有啲上季先有嘅都落咗架
但冇理由咁快賣晒

咦你哋由中國出貨嘅

想買se但男朋友話鋁好易生鏽叫我買不鏽鋼我係大汗撚
有冇人隻aw真係試過生鏽

唔係正常咩

咁多人死機都冇更新

但我喺香港出貨

你都係錶定係淨錶帶

S5升咗乜事都冇

錶呀

aw 用apple music
得佢先做到offline聽
平時手機就sportify

S4升左都無問題

Apple Watch 用家討論區 (39) #1有基本Q&A